希望明天十．一是全缐和理非。i

有人認為明天仍要遍地開花，因交通會被封鎖，新界九龍到香港島遊行很危險。我認為，明天唔帶gear, popo 沒借口，是勇武發揮智慧的時候。勇武不只是進和退的遁環，其間需要靜止位去回氣和思考。共勉

兄弟爬山啦
不分化

無gear，企定定食tg俾人打俾人拉，yeah

缐

五毛狗出沒注意

On9

有冇gear 都拉啦
樓主一係五毛
一係從來冇出過黍既on9

專業少少啦三毛
係連登出po打殘體

字都未撚識打，廢柴五毛垃撚圾

不推文回覆拉落去